請教各位木獨巴打既女友!點樣先可以令個男仔表白

佢個人好似木木獨獨咁(不過正常社交都ok)。 我地之間有幾多共通點 ，性格都幾似，一樣都幾佛系

so far傾左一星期 總有啲番學野可以搵到藉口whatsapp下佢， 佢都唔會hea覆 ，拉開少少講題外話都唔會，可能仲覆得多過我， 所以都傾得幾舒服

雖然試過已讀我，但係傾傾下間唔中又會爆兩句少少曖昧野出黎，好似話帶你去邊去邊，似豬，傻瓜果啲，我聽到即刻心情好晒

間唔中上堂前食早餐，不過見面就完全唔會曖昧成分， 最多只能話有風度，無咩身體接觸，普通傾計做番自己。有時會見佢偷望我 見我望佢佢又好快咁避開。同埋有時會deadair有啲尷尬。

我分唔到佢係唔識溝女定friendzone 左我。。

但係我好唔想錯過呢個男仔，好想同佢繼續發展落去，因為佢同我年齡背景差唔多，同之前追我既男仔比我既感覺好唔同，同呢個男仔既關係係平等既，可以互相扶持既感覺，相反，之前果啲就係搞到我好似妹妹比人照顧咁，完全無say.

尋日落左堂之後我地都無搵大家，唔知佢會唔會同我一樣掛住佢咁掛住我呢。想問各位一個星期keep住日日搵，突然間唔搵一日會唔會lorlorlun? 其實佢expect同我相處果時可以recieve到啲咩先會feel到我地有可能?

我同人曖昧都唔少次，不過一直都係個池度，知道男仔傾一陣就會走，無咩耐性，亦都知道佢比其他男仔既flirt 少十七萬倍，但係有啲人話唔識flirt既男仔先係好男仔。我都相信佢係。

我都有諗過自己會唔會出左啲咩問題。各位大大有咩方法先可以係對方心中加分，或者令佢表白?我有諗過主動啲搵佢，但係又好似好喉琴咁。

我知佢有睇連登，如果佢見到呢個po。。。。真心希望你可以主動啲

多謝巴打咁正面既意見不過其實我都係內向架點先可以令佢知道我生活入面，同埋我都驚煩到佢，因為有幾日都係我搵佢先

點解你唔主動D問佢可唔可以做佢男朋友?

夠膽問我就唔會係度

三萬文過夜!!樓主系g系公廁😂🤙🤙🤙

身體接觸都好少仲話拖手

絲打

絲打好有禮貌

唔係每一對都要有身體接觸後先一齊
睇落個男仔都怕羞/唔鍾意咁快身體接觸
唔使太介意

成日好驚自己做左啲咩野佢唔想再繼續發展

我成日都好驚佢覺得我日日r水吹咁同埋已讀我

你唔夠膽 又要人夠膽同你表白
你都識講佢內向
你咁自私既

有啲人話比人覺得佢有對手先會激發到佢既鬥心

幾夾 佢又對你有好感
搵日表白 此post已完

我都分唔到佢無興趣定內向

試下約佢睇戲
話無人陪你睇
出到街記住做返自己
唔好變咗第二個人咁

巴打真係好正面如果佢feel到就好
同埋用女仔既角度，就算有幾忙，忙完之後都會覆

近排有咩戲岩睇

唔好玩弄內向撚感情啦
就算一齊 好快又冇feel覺得對方太悶分手
之前嗰堆男友點點點 即係你其實本身拍拖當食生菜

有目標都可以繼續打動佢架姐

利申: 仍是池中物 since出世

唉 可能個女仔都好似我咁等緊

我唯一遇過類似禁樣嘅男仔 我都唔知佢算唔算木獨

可能佢表面木獨 心入面plan左好多野想同你做呢

我好耐以前有個男朋友平時個樣傻傻蠢蠢 當初追我個陣 佢係ak froum度話同我同一間ive 知我係su 知我咩樣

但我唔識佢又未見過 交換電話傾左成個月whatapp 日日話見到我 無乜曖昧話題 我約佢食飯次次都話唔比我見佢

直到一個月之後佢先肯見我 就一齊左

所以你都大膽啲 引下佢 主動約下佢 可能就有結果呢

最怕佛系到緣分走了

一食飯就一齊左?想知過程

同佢做愛

傻豬來嘅
佢肯同你出去
話知你睇粵劇特朗普定醉拳甘迺迪

點問先可以間接知佢之訂前有無女朋友

果一個月日日都會互相whatapp 佢雖然唔會講啲好刮or曖昧野 但會成日撚化我

例如個時選緊su 我日日lunch都要係校門拉票 我唔看佢係邊個 佢每次都會話佢岩岸經過見到我

到我問佢着乜衫 佢會話我知 禁我周圍望下啦 佢又會話唔好我成個傻仔禁周圍望 佢走左啦

我問佢點識我 佢話見到我選su張相 所以先識得我 所以會留意到我 禁岩又係ak見到我出post 先同我講野

一個月以來 每一日都係度同我玩捉E因 諗返其實都幾sweet

唔會好得人驚咩似跟蹤狂
最後唔會係太悶分手掛

當初都覺得有啲驚驚地 不過佢對話間你會feel到佢唔係跟蹤狂

分手唔係因為悶 佢對我好好 好就我 個陣我第一次抑鬱病發

我成日控制唔到自己情緒 鬧喊佢 我覺得禁樣佢遲早會好痛苦

所有逼佢同我分手

主動d,一係你後悔成世

樓主暸唔暸解個男仔以前拍拖經驗 話唔定佢有d唔好既經歷 要再睇定d先？

話唔定個男仔對於拍拖呢樣野防備心好重 真係要女方做到好明顯 佢先會有反應/action

點做先會有啲主動，但係又唔會題得我無矜持咁

叫佢睇呢個post

面子係浮雲黎根本唔重要

見得太多呢d故事
兩邊都驚柒唔主動而冇左下文
希望你地唔好係下一個

個男仔好有錢？

大家幫我推到佢睇到

我都唔想 所以我上黎請大家幫幫手

我諗餓唔死 唔算好有錢

佢唔主動就你自己做主動囉,而家咩年代呀,唔洗一定下下要男仔開聲既
你又唔想錯過佢,點解你唔把握機會呢,機會錯過左就無架喇 到時咪後悔

岩呀,想同你出去既話真係唔會理套戲好唔好睇,最重要係個約會

作為一個木頭人，當年仲未成為女朋友嘅佢知我地都鍾意貓，就借啲椅約上貓貓cafe, 又借啲椅撞埋黎、捉住我手臂，當時仲覺得尷尬之後日子就開始思考，結論係其實佢都係一個好女仔，不如試下花多啲時間一齊了解多啲，之後就表白咗

屌, 你鐘意人點解唔係你同人表白, 而係老屈人鐘意你

你個標題。。都幾。。特別...木獨巴打嘅女友。。點解唔直接講，有個木獨男友嘅絲打。。你想問邊個。。

呢個咪傳說中既女追男先，令到個男仔追番自己巴打見到女仔咁主動係咪覺得爽皮多過諗點解呢個女仔咁主動既

sofar 傾咗一個星期就想逼人表白咁急進？

事實上好多巴打入左黎

依加問定差唔多啦 問左仲要行動加嘛

睇情況係你好多仔埋身
條仔有機會以為你想收佢做兵
呢樣野要話佢知 如果做唔好 隨時收皮

我覺得你地應該出下街相處下先喎
你地好似得食早餐同whatsapp，咁就覺得人地要中意你？

唔好理邊個表白，確定對方有意一齊最重要

都唔係好多 但係佢依加都無途徑知我有無人追 咁無啦啦講都會唔會好突兀 同埋會唔會好似樓上巴打咁講 以為有對手就縮

當時感覺係咁樣

又冇話爽嘅，不過一直都係啲低調嘅好人，難得有人欣賞自己係開心嘅

你做表白
唔知佢有冇中意緊既人
如果有 佢可以冇念過你中意佢
出到來 表左 只少佢知左先 等佢留意多啲你
再好似平時咁玩 有時男人真係好鈍
申 我就係

這些機會

咁嘅人只係想爭贏你，並唔係鐘意你。
爭贏左就會掉
小朋友爭玩具咁

加油呀，總有一日會有人賞識到你嘅（應該）

可能到最後佢有女朋友

分手la

有一刻以為係自己鐘意個女仔開post但我連佢電話都冇
個情況同絲打你有啲似，但我得上堂會見到佢，有時會一齊放學搭車返屋企，但都係傾下閒計咁，但傾落我真係覺得好夾，又住同一區
但作為一個木頭人，我完全唔知佢對我有冇意思，又完全唔識點flirt，又唔知點拉近我地嘅距離
絲打可唔可以教下我點做

岩岩終於打開到話題了暫時覺得佢無 唔知點先可以confirm

我覺得拎到電話就已經做到好多野 女仔唔會好意思開口問 始終呢個社會主要都係覺得要男追女 至少我比呢個價值觀影響住 或暫拎ig先咪無咁抄牌feel

遲啲搵啲借口攞電話啦咩一齊做assignment之類，希望得啦

你話佢應承帶你去邊到邊到，試下搵日約佢出黎真係實行下，到時傾下傾下就知有無機會啦，不過其實都唔一定要個男仔表白既，自己都可以爭取下
利申男朋友都木獨，上年年尾有幾日約左出黎，之後一齊左，佢主動拖我隻手

係就快啲 唔好要人等咁耐 #:都開左學成個月

可唔可以分享下咩情況下拖好中意聽呢啲

都係依一兩個星期先開始熟，下個星期問啦，希望得啦

樓主搞到好多男同學係到FF

你都ff緊

果日傍晚去左海旁，坐坐下坐到夜晚，打算走果陣佢就捉住我隻手放落佢褸袋，之後拖住一齊走

等等等，條條女都話細膽，要等男方主動，狗公主動被人呃蝦條就話遇到賤人，以家自己遇到啱自己既又唔主動又話等，咁你繼續等啦

This

唔明你個邏輯

要人主動，但主動果d多數係狗公，呃你蝦條又話遇到player，以家有個好男仔喺你面前，有要人主動對你表白，佢對你一定有興趣？

所以話女人鍾意個男，個男乜鳩都唔做都掂

咁你有咩反應 假如。。。假如我遇到呢啲事 我諗唔到自己會點比反應

打錯反而仲多正評

巴打祝你成功

了解下佢想睇既類型先約

我都嚇一嚇，但諗落其實大家有感覺，好似自自然然都會一齊～所以唔好傻傻等對方表態，自己都主動少少，比下訊息對方祝樓主成功

我同你情況都差唔多 同佢傾咗5個月 決定放棄

咁好耐性 點解唔一齊啊 我之前大概3個月就唔會再傾落去

有冇問佢鍾意你咩

忍唔到手 次次都話放棄 雖然依家有keep住聯絡 但係個心已經淡咗好多 可以忍到唔覆得咁快 唔whatsapp淨係snapchat吓

唔係網上識架 有約呀 約咗幾次都係我比位佢入或者我主動

你強姦到佢懷疑自己嘅人生

留名

巴打個名好有型 係咪溫書溫到好苦悶

連登無木獨巴打，得木毒巴打

其實我未放低ex

唔敢表白 雖然無flirt佢但係真係已經比晒signal 咁佢無意思咪算囉

但你個signal係咩先？
唔係個個get到嘛
講到咁辛苦一齊差一隻字就拖手仔
但你又唔肯自己行多步
唔係邊個講先就輸架嘛

好多時女仔以為既 signal 其實…

無意思都傾左5個月一日大概幾多句

平均出幾多次就可以拍拖

之前日日whatsapp佢喎 唔係怕輸 係覺得佢應該無意思 我試過唔主動搵佢幾日佢完全唔會搵我

可能佢廢青掛 見人就覆 開頭試過2個鐘咁 跟住慢慢半個鐘 依家咪10句內囉

夠竟你巴定絲但係人地唔知你咁難約

都幾苦悶
利伸：冇j

冇呀，唔想好似女人咁問呢啲